(無知一問)其實原本圍政總同想衝入去係想做D咩

發夢612 D人係政總度衝 其實衝入去係想做D乜
想唔比政府運作做野?
咁既然佢621唔開 無人守入到去打爛曬D野令佢長期運作唔到會點

純粹想問下了解下